覺唔覺北海道果款黃色拉麵好食D ?

好多出名連鎖都用九洲拉麵
Eg 一蘭, 別天神, 豚王 ...
即係白色幼身果隻麵

但大家覺唔覺
其實黃色粗身彈牙果款札幌拉麵好食D

極太麵

西山拉麵

香港有冇好食既札幌拉麵？